[女人入］似大成既男人正唔正

是咁的
小弟個樣由細到大都被人話似Bigbang 大成，眼細細咁，女仔朋友只係會話我好cute，然後就friend zone 左我

但人地大成係韓國咁受歡迎，點解係香港就會咁樣

示意圖：

柒

柒到仆街，跟本靠其他個幾個上位

未有大成之前d人會直接話你樣衰
bigbang紅左之後會話你似大成

大成應該唔係因為個樣而紅

有冇佢一半大隻先
睇mv佢show親肌 comment section d鬼妹都流哂水咁

你夠唔夠人地幽默先 你淨係個樣幽默唔得嫁喎

唱歌又好聽，樓豬得唔得先

佢呢種樣係得鬼妹黑妹先識欣賞

利申：覺得佢某d角度幾型

正 永遠同自己男友比都輸 可以抬高自己男友